如果一個冇出示委任證既警察 話警察做野唔洗委任證

咁個個人仲係唔係警察?
定係冒警?
定係違反警察通例?

我發現有條5毛咩po 都入去比負皮

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》